GC,AZ,甲鐵城同ReC嘅共通點係咩

打破零回覆

大河內
爛尾

好睇

好心樓主唔好係到懶醒啦

神作

完美

靚作畫
靚歌曲
靚cast
靚人設
靚設定
糞一樣既劇情

音樂: 澤野弘之=公認神作

其實澤野食老本都食得幾犀利
Rec d曲同甲鐵城/UC換都完全唔違和

澤野
睇GC嗰時覺得澤野嘅BGM好燃好正，但去到甲鐵城同ReC就覺得係換湯唔換藥，首首都好似一鳩樣咁

必睇

ReC根本由頭到尾冇好睇過

澤神

故事唔好睇 係配樂嘅錯

咩係ReC

ReC係庸作姐 仲未算係爛尾

中二過GC都算唔簡單